訓到個臉都凹埋

twitter @hachimonajin

呢張咁多角度？

咩咁多角度

之前唔係向呢邊訓

無，我水平反轉左